如果有時光機可以返返30年前。。。

我會將呢兩個月既片播比以前既人睇 香港主權移交之後就會係咁。。。